97巴絲吹水台之和你洗手戴口罩 (99)

終於推爆po...

夢巴成功助攻爆po

新人留名

前任留名

不推文 壹之型

終於爆

又係我好耐冇上嚟

悶到嘔屎

因為真係好睇

gay

Hi

見到你個名好想食牛角包...好肚餓...

留名睇苗絲自推一千

呀!!!

死黑警

踩場

珍

各位97早晨

胡定欣？

Online teaching 真係好on9

1812

仲未收工

衣到有無人有養貓 新養左隻5x日大既貓bb想問下問題

別來無恙嘛
冇呀但有朋友有養 可以幫你問

咁多位好耐無見

小心身子

告巴

係

呢排喺netflix追緊請回答1988
晚晚睇到2、3點先好唔情願咁瞓
第二日做嘢勁眼瞓
但夜晚又繼續煲

95踩場

試吓生性啲
通頂睇天光先係真男人

唔係咩

2335

2337

hi how are you recently

boring bear

點算巧京京
再咁停課會唔會無得考呈分試

全民休學一年

咪變相留班
小妹實比人笑4

全民一齊留

今日好大雨

係
天文台都唔知搞乜咁大雨

抵啦

🦐🦐🦐

據說2月13手有48小時

因為肺炎
搞到小妹連情人節都無客

個個走數撚飛機撚
一係樣柒

中醫=巫術

你追我吖

冇聽過

安全套定口罩

打牌咩無腳

主席我要求點人數

嗨 牙告

留名

情人節上水露一露個turtle頭

某告

我細個嘅志願係做狗巴back office
後來聽人講都係西工嚟

🥺有無囝囝介紹

不了，今朝電視見到佢沖入狗鐵個樣好柒

咁多人扮毒呀

Xx人
某熊疤

見到你一路拖著條仔一路上97

不了

有咩出奇

一比人話約左女就扮下野

True拖住條女上連登

細聲啲...
我女朋友有上97㗎

拖埋你都得

諗起有個狀元做九巴排線

毒自留在家中lm

97 留名
今晚一個留係屋企

巴膠

係啊 97又係一蚊都無份 哈哈哈哈

垃圾驚

打阿福啦

97認命啦

林奠幾時死

真

準備同兄弟打機

毒撚圍爐圍到2046

攬攬

距離12點仲有2個半鐘

明益你 我絲

B華客仔出現了

絲你老鼠

我地係好姊妹來 你忘了嗎

你系最迷人架

不了
好日都唔上水，沒姊妹做

耶 掛住人咪講

訓教了

咁早

生意都唔做？

跟

無客呀

身體好牙

咁都係唔訓了

$1

照殺了

身體咁殘 難怪無客

報到

成交

呃你咋，不了

大把牙姐牙姑仲殘

你揀客

小妹是有質素的

又欺騙禾感情 明明收過禾甘多錢

你都係唔上水慣犯

成班偽毒

講得好!

攰呀嘛 依家想幫襯你relax下又唔接

搵牙苗啦

12.15

9724

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

一人1001冇難度

1897想留言

？？？
太爺你好

55555

666666

全部瞓晒

偽毒可恥

幾時先唔會針我

等返早

瞓唔著
睇吓波

輸曬了

熊疤職業我唔係

笑4

禾刀系

食完飯再瞓囉

眼光光啦

今日好多客仔
Fat fat了

多唔多利是仔

好多
新年轉咗做pt乖孫女

洗唔洗排隊買罩俾客

熊熊好早

秒回你
strong咗瞓唔返

認真 弱者先訓教

我咪弱者
最近Netflix有咩劇/戲好睇

我Netflix睇得好慢 多數都唔係睇緊最新個批

我sex education s2都未睇

殺！

閃

梁義士八個月

我都未 睇緊you s2

對唔住...

呢個s1都未睇完

You sex education the society stranger things
呢4套係我Netflix追緊嘅美劇
另外仲有d韓劇 不過韓劇多數都得1季 唔會長拍

我記得之前係咁睇記錄片
遲下翻睇一轉牙駿啲動畫都唔錯

冇千與千尋

有冇螢火蟲

有

好想成世人都戴口罩...咁就唔洗俾人見到我有幾柒

做人比啲自信

做咗23年人都好清楚自己係冇自信定係真心柒

禾刀系啦

唉...點解我成個人可以冇一part可取

你好溫柔

913了

下個po邊個開

賀聖誕

好悶

有冇人續寫故仔

從前，有一個風景怡人的村莊，住了一班精神病患者。

醫生每日都要安排大量鎮定劑比呢一班病人，否則每日都要跑出村莊捉佢地返黎。

正皮加速

然後沒有然後

牙殺：「牙苗，今日仲有幾多鎮定劑。。。」望住存庫入面嘅藥品用得越黎越快，身穿白袍既牙殺都難免有啲擔心。
牙苗：「如果再無貨入既話只可以用多三日咋。。。」另一方面身穿護士牙苗手拎存庫資料仔細地計數著貨倉，但面對呢個嚴峻嘅情況令她滿頭大汗。

仲想唔想睇先

我想

牙泥都上水搞事

難聽過粗口...

去開元朗

暫時1:1

唔理了 打埋落去先

心口掛著救護職嘅華B突然撞門而入：「弊啦，有病人逃走咗呀，97號房既病人全部唔見哂啦。」

牙殺：「咩話！？今次弊啦。」牙殺手心冒汗，神情極為緊張：「咁啦，華B你同埋柴犬白熊拎齊裝備，我同牙苗拎啲麻醉槍準備好捉啲病人返黎。」

華B：「好，咁十分鐘後，醫院大門等。」

呢一隊醫療小隊各自去準備自己所需嘅物品後，就到醫院大門集合，前往呢條村莊唯一嘅出入口。

酷熱嘅太陽以及緊張心急嘅心情，令各人滿頭大汗。正當佢地行到目的地時，發現有一個黑影企係出入口嘅正中間，雖然牙殺一行人與呢個人距離有二百米距離，但卻感覺到濃濃嘅殺氣！

華B：「佢係其中一個啦！兄弟們做嘢！」

二話不說，三人各自拎去麻醉槍瞄著此人發射，但眼前呢位危險人物用最細嘅動作避開哂麻醉針並立即衝前，手上更拎住一枝白色空心嘅膠喉。

剎那間，已經跑到柴犬面前就嚟一棍！

砰！

Fristblood!

係Firstblood

：「柴犬！！！！！！」站在一旁嘅白熊怒哮著

牙苗更加害怕到躲喺牙殺嘅身後，兩人捉緊對方嘅手，試圖互相安慰著大家。

而華B在地上執一條像棍粗的樹枝，向此人揮擊。

但此人身手靈活，輕輕的左閃右避，與其說是身手靈活憑反應避開，更像是身體的自然反應避開攻擊。

神秘人隨後以極快的速度跑到旁邊嘅草叢。

眾人不敢輕舉妄動，因為佢地既直覺話比佢地聽，此人十分危險。

不過牙殺同牙苗馬上走到柴犬旁邊檢查傷勢，而華B同白熊在旁保護佢地三人。

成日打錯字 梳囉

等咗咁耐都唔見我出場

好期待咁喎你

你就係個身手敏捷嘅神秘人

lm睇後續

牙殺：「呼吸有，脈搏有，心跳有。」深深地呼出一口氣

在旁三人都呼出一口氣，放鬆一下

牙殺：「佢只係暈。。。」下一秒暈低嘅係牙殺。。。

神秘人藉著佢地放鬆一下既空檔，用力拋出一枝粗樹枝，將牙殺擊暈。

Double kill!

在牙殺身旁既牙苗望到呢一切以及內心嘅恐懼無限放大，亦都暈倒了。

Triple kill!

死哂

一隊五人嘅小隊霎時間只係剩返兩人，華B與白熊。

：「出黎呀，唔洗再匿埋呀。」兩人異口同聲地說著

神秘人緩緩走出草叢，在近距離嘅情況下望見此人樣子十分輕挑，口中還咬著食完飯用來剔牙的牙籤。

兩人從剛才短短幾下交手就明白，如此近嘅距離，對方如此身手，用槍一但射唔中就只能等住聞地板。

所以兩人準備打近身戰。

兩人向著神秘人的兩旁緩緩分散行開，試探著對方。

但神秘人卻動也不動地站在原地。

兩人突然打眼色，預備一同撲上去將此人制服。

可恨的是，神秘人就像洞識這一切，喺兩人行動的一瞬便向後跳一大步，然後立即跳向白熊使用狂風棍法。

一心打近身戰的二人一早已經有哂心理準備，白熊亦不斷用雙臂檔格此人的猛烈攻擊。檔格同時華B亦衝向此人營救兄弟同時亦希望能對此人能做成多少傷害。

可惜白熊雖然不斷檔格，但手臂早已被打至乏力，已經失去戰鬥嘅能力，只能無助地坐在地上。

Quadra kill!

奇怪的是華B這次對神秘人的攻擊時，神秘人不但沒有閃避，反而單手捉住他的拳頭，同時眼睛望著掛在心口的救護證。

突然間神秘人像被點著的炸彈一樣，爆發了。

將手上的膠喉向著已經無戰鬥力的白熊扔向，命中左腳膝蓋。

然後一手將華B的拳頭逆時針方向一扭，華B苦不堪言，其後將華B拉向自己，一個膝蓋向華B的肚皮大力一頂！及後另一隻手叉在華B的頸下，將他整個人托至凌空飄起，再狠狠地摔在地上，然後再一個手踭，向著心口挫落去！

Penta kill!
ACE!

無哂人了

97冚家鏟泥齊種樹
邊會有人

神秘人打倒華B後將他心口上的救護證扯下來。

證上的資料原來並不是屬於華B，神秘人：「頂你個肺，原來係你條友拎咗我張證，仲拎埋包仔枝玩具水槍當麻醉槍，粉腸。」證上寫著：包法利夫人。

未幾地下倒著的五人被送回醫院，原來呢五人小隊才是真正的精神病患者，他們都屬於第97號房間。

在包夫以及一眾醫護人員的安排下，五人均被綁在床上，預防再次病發四處逃走。

包夫望一望在最近門口的床上細聲說道：「仲有一個」

便殺氣騰騰地走到走廊外。

在走廊盡頭的窗邊，有一男子試圖跳窗逃走。

可是包夫早已對此場面見慣不怪，用著她兇狠的眼神一瞪，笑著說：「dream man！想去邊呀。」

呢位名為dream man既男子十分驚恐的坐在窗邊。

包夫將口中的牙籤吐在地上便衝上去了。

全劇完

小妹沒批准你用我名
現收返版權費$3000

屌

睇哂都唔知up乜9

鳩up

唔緊要啦 又唔係要拎去比賽

呢個故可以拎俾包夫睇
佢一定好滿意

你太天真了 佢一定會：
佢實話自己無咁暴力

包夫：又講我壞話

精神病院玖拾柒號 夢想人篇

望著鏡子中憔悴的自己，夢想人一拳打在牆身上，眼神空洞，空氣中彌漫一股血腥味。

回想上次的戰鬥，與其說是戰鬥，不如說是單方面的虐殺，夢想人被屠得慘不忍睹，傷了五臟六腑才勉強從包法利夫人的掌心逃脫出來，然而那次交手他知道對方只用了不足三成力。

這所病院表面上管理完善，實則錯漏百出，聽說是由包法利夫人為首的團隊苦心經營。就在數天前，這裡傳出病院利用病人做人體實驗研發某種病毒解藥的可怕消息，而首當其衝的白老鼠便是一眾97號病房的病人，但他們其實都是某些原因才被送進病院的。

梳洗過後，夢想人立志要為他的朋友院友報仇。

歡迎續寫。

突然變咗主角

希望我可以復活幫你報仇

咁就等你寫啦

心情好差

都好嘅

頭先鳩嗌完無人理